［秀麗筆練字］入黎擺低句想我寫嘅野

就好似咁

我個名

國

我們曾相 想到就心酸

麻煩打直寫

細
蛋

咁樣

世界和平丫唔該哂樓主

緊張到手震

係咪咁

秀麗筆咁粗嘅咩？係咪好大力寫

我名

怯，就輸左成世架啦

Yes, thank you! Nicely done

BTW，寫「錯過你」

My name plz

四季

一開po個人好緊張 又大力又手震

人定勝天 tks

我隻手拉長左啲字

Thx！！你係個好人

Thank

Btw 你個名 玩telegram狼人最憎

幫大家寫字就認識到我有幾垃圾

龘

今日百事可樂巴打挑過依個字機

二氧化碳

用左筆二支筆試

難極都不放棄
遲早可給你看得起

思嫚，打直寫

上善若水

長路漫漫是如何走過

鉛筆間線痕

人不犯我 我不犯人

完成品不會馬上有
如純酒等發酵方罕有

已正評

多謝支持

thx

Welcome

btw評已正

好靚

好大改善空間
多謝支持

我個名
要霸氣D

盡左力

秀麗筆就無墨 下個開始用住第二支頂替

我愛你

不過多謝支持

又通左晚頂

性誕擼人

花凋鏡破
寄語若何

你做咩轉左名

人必自重而後人重之

好靚 多謝

正評了
用番原名 佢取消左我之前無確認個acc 我可以拎番個餅字

名

去完街 繼續寫先

像傷口與藥醰戀愛

唔該哂

我個名
要加啲暴力美學

再抱擁多次 再挽手多次

考起我 力已盡 巴打將就下

我個名 我要打橫 唔該哂

手太殘

何卓耀

未知的世界那麼大
走過的世界那麼小
得到的眼淚那麼重
永恆的快樂那麼少

好似好多 希望巴打幫幫手
我好鍾意呢段歌詞

已經好靚 多謝巴打
繼續加油

比兩張你揀
力已盡

多謝支持 會繼續努力

Thanks

我個名 要型

巴打 型嘅路線似乎唔多夾你

係我無能為力

更積極的人

人一世 物一世

試下無壞

唔該巴打

月如鉤

我個名打直寫

力已盡

其實你係巴定絲

絲

My name

打直寫
如果準我 重新學過可會白頭

超級霸王電影彈

臨淵羨魚，不如退而結網

寫得好柒

那些人生難免有遺憾

永不言敗

長句子失手 好對唔住

幾霸氣，多謝巴打賜字

好高深

我個名

你手字幾有個性

唔洗客氣 大家唔屌我字柒已經夠

多謝

我國名

我個名 唔該晒

當你讚緊我嘅劣字 請笑納

個傻字傻左

多謝哂
啲字有啲書法feel又有啲可愛 1999

多謝巴打

淫僧路過

可唔可以R兩句
直横無所謂 想做wallpaper
「雲遊半生未曾悔」
另一句係
「太陽與月亮相遇的故事」

唔該

多謝你，你係個好人

靚

寫得好靚
皮已正

屎波多架餐

多謝
用嚟勉勵自己

只是不夠愛自己

比幾張你揀 力已盡

麻煩打直寫（常在戰場），唔該巴打

天行健 君子以自強不息
想做wallpaper ，thx

龍龖龘魚𩺰鱻䲜金釡鑫𨰻火炎焱燚

Curry Ng

心不動，則不痛
有請巴打

多謝絲打
小弟手字好醜，好欣賞啲人寫得一手靚字

唔洗客氣

Sorry 手慣打咗巴打

寫我個名, thanks bro !!

唔緊要 都係一句姐

手殘 請見諒

可唔可以寫我個名

句野好Sad

食完M記再寫

THANKS !!!!!

啱啱行街買嘅新筆

無人話你唔得
係你自己話自己唔得
萬一你真係得呢

留名求寫

別用離開教我 失去的人最重要

唔該巴／絲打
你手字好掂

兩個人的回憶 一個人在懷念

手字好靚 好奇問下平時寫字係咪都會寫到咁靚？

懷念任性坦率的你就如人間失蹤

唔好Sad啦巴打

多謝支持 平時寫字好樣衰

我貪心啲寫兩個得唔得

若你回望我一眼
那有多好

大學夢

希望你中意

辛苦你了

好靚
多謝你

英文得唔得

See you again

Thanks

好少寫英文 希望你唔好介意

香港獨立

屌你老母

岩岩先睇到
多謝先

我愛貓

不平則鳴

靚！多謝巴打先

祈求突破悶局闖一次

命裡有時終須有
命裡無時莫強求

我都好中意依句歌詞

好鬼靚

有時遇到啲唔開心事 都係咁安慰自己

呢個係一個天大的誤會
失望又點會係聯想到徒勞無功呢
希望落空咗 大不了失望
落空咗希望 連失望都一併消失
呢個時候 天空係一片漆黑

如果樓主認為太長可以唔寫

好少寫英文 希望你唔好介意[/quote]

感謝

思念成了僅存的那一切

如果可以打直就好
wallpaper

好靚 多謝巴打

Sorry 真係太長

歡迎英文
好唔想温書